連仔我屌你老母

用個web版上連登都一直自動log out好煩呀仲要recaptcha禁圖！
曬蘭時間，仲有我個FatC Moji 幾時先可以用呀屌你！

善。覆

JM9

打得少，一拳斬爆你屎忽

死基佬，你信唔信我先用兩隻手指鑽你菊花，之後慢慢用三隻手指慢慢咁抽插你，最後五隻手指錐型咁插入去，之後就成隻手臂